\section{Famille Fitzroy \index[noms]{Fitzroy, Henry} / Bennett \index[noms]{Bennett, Isabella}}

\begin{center}
\includedot[width=160mm,keepaspectratio=true]{windsor.spencer.genealogy/graphs/I2307_I2308}
\end{center}

\subsection{Epoux}
\par
\textbf{Henry Fitzroy \index[noms]{Fitzroy, Henry}} naquit l'ann\'{e}e \textit{1663}, \`{a} \index[lieux]{}.
Il est le seul enfant de ... \textit{[...]} et de ... \textit{[...]}.
Il n'a donc aucun fr\`{e}re ni aucune soeur.
Il est d\'{e}c\'{e}d\'{e} l'ann\'{e}e \textit{1690}, \`{a} l'\^{a}ge de 27 ans.
\subsection{Epouse}
\par
\textbf{Isabella Bennett \index[noms]{Bennett, Isabella}} naquit ..., \`{a} \index[lieux]{}.
Elle est le seul enfant de ... \textit{[...]} et de ... \textit{[...]}.
Elle n'a donc aucun fr\`{e}re ni aucune soeur.
Son \'{e}poux, Henry Fitzroy \index[noms]{Fitzroy, Henry} \textit{[1663]}, d\'{e}c\'{e}da l'ann\'{e}e \textit{1690}, \`{a} \index[lieux]{}, alors qu'elle \'{e}tait \^{a}g\'{e}e de ... ans.
Elle est d\'{e}c\'{e}d\'{e}e l'ann\'{e}e \textit{1723}.
\subsection{Union}
\par
\InputIfFileExists{windsor.spencer.genealogy/timelines/I2307_I2308.tex}{}{}
\par
Ils eurent 1 enfant : Charles Fitzroy \index[noms]{Fitzroy, Charles} \textit{[1683 \footnote{.} - 1757 \footnote{.}]}.
\clearpage
